最近早洩，點算

你個名似研究左好耐wor ching